［請sale] 500M/1000M家居寬頻

想要500M/1000M家居寬頻
宜家無約係身
請sale

巴打add telegram:mrbear622 包平